早排去買咖啡，比人問先生想要啲咩，我覺得成件事好冇肉。如果有人係性別流動咁點？

服務業應該避免用 Biological gender 去稱呼人。如果真係要稱呼又唔知對方性別，可以講

1. 喂，要乜?
2. 人，你要啲咩？
3. 請問點稱呼？想要啲咩

🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈 Mutual respect 。希望有一日飲到杯 Gender Free 嘅 coffee 。

侮辱

冇肉

汪, 汪汪?

Don't bark, thx

你要乜呀

一句車鳩去： Are u assuming my gender?

爭取成立全港第一個男權團體

學日本咁
お客様
客人，你要甚麼?

樓主當時扮緊女人？

你好，請問要啲咩？

Gender fluid可唔可以用NS model

1.有冇禮貌？
2.點解要用biological species黎介定我係乜？
3.識唔識尊重私隱？

先生 要唔要subscribe email嘅patreon?

仆街，要乜撚呀

完全無性別考量

Too much喇
識啲真正gender fluid嘅friend都無咁over

屌你老母
家下你憑乜嘢話我地唔係真正gender fluid?

即係你班fd係假gender fluid

早晨，今日想飲咩

「你」係父權體制嘅文化產物
點解唔用「妳」

五毛Azeotrope

叫個客自己寫名

hi